<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="albums_activity_label">Álbumes</string>
    <string name="songs_count_end_label">%d canciones</string>
    <string name="information_label">Información</string>
    <string name="information_dialog_body_text">Esta aplicación fue realizada con el objetivo principal de reunir las letras de las canciones contenidas en los álbumes de estudio lanzados por una de las artistas más exitosas de todos los tiempos, inducida por el Salón de la Fama de los Compositores en el año 2022, Mariah Carey. Con la realización de esta aplicación no se pretende realizar ninguna violación de los derechos de autor y es por ello que los nombres de los estudios de grabación a cargo de la producción de cada álbum y los nombres de los compositores de las canciones (de acuerdo con Wikipedia y/o Google) pueden ser encontrados en el menú de información de los álbumes o las canciones.\n\nLos enlaces provistos por esta aplicación a las canciones listadas en ella fueron encontrados durante una búsqueda rápida en YouTube y no todos fueron extraídos del canal oficial de Mariah Carey. Úselos bajo su propio riesgo.\n\nEsta aplicación viene sin garantías y se distribuye \"tal cual\". Usted es el único responsable del uso que haga de esta aplicación y su autor no tomará responsabilidad alguna por los daños que pueda ocasionarle su uso. Esta aplicación y su creador no tienen relación alguna con quienes publicaron los videos, los autores de las canciones o los estudios de grabación que puedan aparecer listados en la aplicación. Esta aplicación no recolecta información personal de sus usuarios de ninguna manera. Usted puede colaborar con el desarrollo de este proyecto debido a que es de código abierto y se encuentra alojado en GitHub.\n\n¡Disfrute de la aplicación ;)!</string>
    <string name="version_label">Versión 1.0</string>
    <string name="view_code_label">Ver el código fuente</string>
    <string name="data_sources_label">Orígenes de datos</string>
    <string name="wikipedia_label">Wikipedia</string>
    <string name="wikipedia_description_label">Aquí podrá encontrar todos los datos sobre los álbumes utilizados para realizar esta aplicación</string>
    <string name="deviantart_label">Deviantart</string>
    <string name="deviantart_description_label">Aquí podrá encontrar la fuente y el icónico logo de Mariah Carey utilizados en esta aplicación</string>
    <string name="label_more">Más</string>
    <string name="follow_mc_label">Seguir a Mariah Carey</string>
    <string name="play_label">Reproducir</string>
    <string name="google_label">Google</string>
</resources>